[絲入]覺唔覺d毒撚成日幻想自己要埋單好恐怖？

小妹見親每次有d男女紛爭/雞post
就有成班毒撚衝出黎講咩 老左揾毒撚埋單
其實真係諗多左好多
以為港女老左就會狗衝揾番毒撚
事實上我地女人就算一個人都活得輕鬆自在
唔知點解覺得佢地有d可憐
以為我地港女貶左價就會so佢
事實上無人諗過要班毒撚
我平時都好少出post 但見到咁既風氣真係忍唔住了

閱

駁唔到

有d食物鏈底層既毒撚以為自己埋單好慘
事實係想埋單都冇資格

講完自己都覺得自己好仆街

agger

諗起餘生都要對住一個毒撚

其實自己一個更開心

其實佢地係咁ff自己可以埋單有西屌
我依加督破佢地幻想會唔會好殘忍

多謝分享
你只不過係毒撚都唔要你既可憐蟲

係咪有咩誤會

唔同意 果d post 都係感情瓜葛問題 涉及男人，搵人埋單
你話自己一個人活得自在同果d post 既女人完全冇關係
姐係你決定做尼姑 就話世上冇女人搵毒撚埋單

你確定？

入來睇完個Po純粹樓主自己派膠
狗也不屌啦

繼續活在幻想世界

Sorry 我連單都無得埋

結論：女人都係要人埋單，承認父權社會

終於有人講

⼂⼀⼀⼀⼁乛⼀⼀⼀
請善用起底功能
死人妖

屌 可能我就係咁 所以條女頂唔順

agger
未諗到拍拖結婚有咩咁重要

小妹小弟咋掛

唔好講到毒撚一定要埋港女單啦，埋港女單果啲係狗公，唔係毒撚。

無人要既雞講到唔要毒撚埋單 那來的自信

一見到小妹兩個字就覺得樓主有J

佢地成日覺得可以借此將自己同眼中「港女」提升到同一個level 有冇問過人想唔想俾你「賣單」呀？貨呀依家 ？

屌你 講左出黎毒撚仲點ff啊

連毒撚一絲希望都剝奪埋 咁樣好咩

起樓豬底，條友好似精神分裂

唔使睇唔起毒L，毒L亦無需踩港女，市場自然會調節。港女想搵人埋單，毒L肯埋，自然會促成交易。
一句到尾，供求問題

Agger

就好似你肚餓，你都唔會搵舊屎食去填飽自己

所以我成日係到諗係香港做男人只要正正常常(外表/思想)其實就真係大把女溝
因為毒撚實在太多

agger直啲講，通常屌哂啲女係港女嘅都有啲問題，唔識同女相處或者溝極都溝唔到就發悔氣
有時街訪問啲情侶，可能個女有啲缺點講咗出嚟，有啲男嘅留言就會怨氣沖天，話分手啦死港女之類屌又唔係你捱，咁緊張叫個男離開個港女定係hehe想食仔所以係咁數臭啲女？

無人要既雞都輪唔到毒撚埋單呀

樓主好冷血講個真相出黎

開POST要連登仔屌你
有無咁m

認清現實係好事黎
廢事到時到左35-40以為自己好有議價能力點知d港女仲係唔so你 接受唔到打擊做傻事

你個名

有錢嘅毒撚都仲可以埋人單
咁多搵1x k就收皮啦🤦🏻‍♂️

無錯

毒撚連幫人埋單既價值觀都無埋

感覺連手都未拖過既毒撚雖然口講幫人埋單，但其實都係開心既，因為終於有機會接觸溫柔鄉 而家連呢個機會都比人拆穿，好陰公

個個認同諗住置身事外

樓主快啲走 你好危險

隔離個個同居5年post
又有班毒撚ff要埋單

笑左
駁唔到

絲打講得冇錯
正如毒撚搵唔到女 都唔會搵暗瘡肥婆 一樣道理

臭撚成日以為自己終於有出頭之日

做女人就可以高高在上揀人
到時人老珠黃 仲想有得揀？

唔會揀毒撚囉

吹到所有女人都係雞，唔怪得要做毒撚

駁唔到 因為毒撚真係好恐怖連鏡都唔識照
不過毒絲同樣的一樣恐怖豬扒搽粉當上菜
都係嗰句 Your face, your fate

實有人出黎話樓主小器

講得好 我之前都屌過班毒撚咪撚幻想可以埋單，偏偏班毒撚就一直認為自己有資格埋單，食得仔多嘅女，大部分都唔醜得去邊，唔醜嘅女會吼你班毒撚？？等於食開食物嘅人，會唔會因為肚餓而走去食屎先？？？

U up mud 9

你地應該真係唔想搵毒撚埋單
因為去到 2尾 3x 你地仲以為自己係公主
有個靚仔有錢浪漫嘅男人等緊你
單身開唔開心睇人啦
你講真嘅咪祝你生活愉快

你明未呀
唔係公主都唔洗揾街邊d乞兒埋單啦

女人通常都唔會單身
不過另一半肯唔肯娶自己既另當別論
但應該都唔會搵毒撚拍拖
去到老左都冇人埋單先會搵毒撚

呢句樓主講嘅
我唔係想話樓主吹水
我只質疑條咪個個都係咁姐
已我所見就好似唔係囉

要揾毒撚埋單 要走好多重難關
1.比人玩厭，飛左 有冇咁多女會咁呢？
2.揾唔到同level既新既對象 係咪又咁多呢？
3.揾唔到低lv過以前既對象(但唔會係毒撚)
4.覺得自己一個人好撚慘
5.終於肯接受毒撚
哇屌你要經歷咁多個難關
有幾多人呀
班毒撚就日日提鳩住晒埋單埋單
去隔離個同居5年post到睇幾多埋單論撚啦

1. 有咩咁出奇，港女本身奄尖聲悶，到你年紀大唔想忍咪飛撚左你
2. d 女自己急真係會 friend 搭 friend 搵人
3,4,5 公司有個 3x IT 狗，有個有小小家底嘅毒撚舊同學（屋企有錢俾佢買樓，收入尚可）都有人搵埋單，年尾結婚

可能你識親都係好撚高質嘅女人
高質到一定係結婚對象
但係搵人埋單嘅女
大撚把啦

有少少家底既毒撚

屋企有鋪頭
借到錢俾佢買樓嗰 d 囉
唔係真係好撚有米唔駛做嗰 d

全香港有幾多個毒撚屋企有鋪頭呀

想問個毒撚外表係唔係好唔掂

又唔係講緊大集團
唔信咪算撚數囉
面對現實啦
你自己/你識嘅人可能真係享受單身
但係事實真係有女搵人埋單 ga ma
當然 d 公屋劏房爛佬你真係嫁唔落啦
搵唔到人埋仲叫唔叫享受單身

其實冇錯
女人無論個朵幾臭俾幾多mk仔玩過食過
只要唔係中幅射咁既樣都多數有人肯要
但毒撚除非好有錢啦，唔係都幾難媾到女

我無話唔信呀
咪就係因為信左先問你
全香港有幾多個毒撚可以好似你同事咁有少少家底？

正皮攞去

廿中多 d 已經有 d 似呀叔

父權vs女權

不如講白d

即係樣衰同無錢既人

因為我唔信好樣毒撚同有錢毒撚你唔會考慮

正確

IT 狗同舊同學兩個人嚟
IT 狗嗰個佢條女應該搵得多過佢 tim
我諗都唔駛講到鋪頭
老豆老母出到首期
都應該有人搵埋啦

咁請問 你it 狗同事呢個case你覺得有冇佔香港結婚既人既5%(我諗1%都無)

認

呢 d 我點答你
你問我我都係鳩估
你覺得呢 d 係 exceptional case 冇問題
事實係唔係咁大家自行判斷
只不過你話冇
我見到身邊有呢 d case 咪照講囉

呢個幻想係基於毒撚覺得 女人好恨結婚 寧願嫁毒撚都唔想做剩女
呢個諗法的確適用舊時社會
但事實上單身女性比例愈黎愈高 都印證左女人愈黎愈唔重視結婚
而家d女人寧願單身都唔嫁毒撚
單身仲可以吹奏自己有性格 愛自由 獨立
嫁毒撚就等於宣布自己剩係得毒撚要

現實係就算25+既女仔/女人
都會有自己想搵男人既條件準則

人地set得高定低都好，都要d毒撚中條件人地先考慮
唔通狗屎都照要咩

好彩男朋友完全冇上任何登
依d思想真係好恐怖
對人完全冇信任，成日用疑心猜度人地
見到佢地都覺得辛苦

d毒撚仲ff自己有機會有西屌

一個正常人係連登會無啦啦變怪獸

冇女朋友比佢地屌姐

禁下鐘仔/返大陸大把雞叫啦

有個毒撚同事都叫我介紹女仔朋友比佢，
問我識唔識28~30內，想接手仲靚靚地既殘貨

我心諗都on9 我20~30+既女仔朋友都有啲
但係25以下既大把人圍住追...
25~30+ 都有d質素，淨係講單身果幾個，
人地d ex都有車/ 會正常社交正常樣

講真...單身柒啲定係拖條毒撚出黎比fd笑到面黃柒啲？...
係人都知係後者柒啲...
而且現實我果啲25~30+既單身朋友仲有普通/好一般條件男追下...
啲毒撚質素= 拖暗瘡肥婆出街咁柒
點解佢地唔醒下

比毒撚埋單仲要結婚可能冇朋友到冇兄弟團
真係簡簡單單又平咁搞個雞尾酒會都唔掂

好可憐
話唔定你個同事有上連登

而且毒撚心理咁唔平衡，我懷疑根本冇辦法正常社會交
又猜度人，諗野恐怖，我諗就算有女要佢地，
帶左佢地出街見人都係"施施縮縮",話題唔識開唔識接

最後就只好一直鬧人港女，但又幻想將來有人搵佢地埋單
結果現實只好叫雞同返大陸識女然後就話大陸女人高質
現實上唔諗下香港咁多情侶，咁ni高中低質女仔都冇個願意跟佢係咪自己有問題

總之你揀人時人揀你
個現實就係女人既value隨住年齡，只會有升無跌

樓主假膠

呢個post好精彩 一語道破 仲有班精神崩潰既毒撚入黎話人假膠

多啲毒撚咪好少啲競爭

屌

毒撚既value由始至終都係0 有錢就高少少，有得幫人埋單

其實毒撚都唔一定係窮
而家 d 女係好現實 ga
連做 ptgf 都得啦
唔明點解有 d 人死都唔信搵到少少/屋企有少少嘅毒撚有女搵埋單
高質男俾人搶哂就要自降身價 ga 啦
尤其係 d 已經唔後生嗰 d

不要再說了。

總之喺連登班毒撚眼中，
女人 = 原罪
拍拖唔可以分手，即使條仔幾廢幾仆街都好，妳嗌分手 = 雞
拍拖多過一次，俾超過一條仔扑過 = 臭雞

然後， 就幻想自己要埋單

屌你都唔撚明，而家人地係寧願單身都唔想對住你班窮柒醜毒

利申：窮柒醜毒

毒撚真係要不得 樣已經夠衰 個心理仲要扭曲哂

毒撚好鐘意講女人會貶值男人會升值

無錯既，不過應該唔關連登班憤世毒撚事囉 一個中年麻甩無成就毒撚有咩價值

D毒撚唔知係咪餓女餓太耐 一講到女成個樣勁猥瑣

乜撚野唔明姐
唔係明唔明呀
係有定係冇呀
我見到身邊嘅人有呢 d case 就即係有啦
你最多咪話呢 d 係特別例子

都係為左錢
肯比毒撚埋單唔係因為佢鐘意毒撚，而係個毒撚有錢
咁都唔明

如果個毒撚有錢到錢可以overcome 佢個毒樣咪得囉 正如肥婆出錢請人同佢上床一樣 money matters

叻叻
串到毒撚乜聲都出唔到